點解可以咁天真

點解自己可以咁撚傻

有無巴打可以開解下我